其實而家應該要求建制發動罷免林鄭

如果建制吾支持罷免或者回應5大訴求，應該要她地票債票償?